[BT]各位喺邊到down中文戲?

外國戲就好多外國bt網都down到，講到中港台戲巴打們喺邊到down開？
BT港等等既大陸網down好多時都冇seed...碟又唔係隻隻搵到，求教

大陸bt唔盛行？ 好似多人用迅雷或者d網盤

GOOGLE"戲名+百度云"
"戲名+種子"
"戲名+磁力鏈"
通常都搵到,戲名用大陸譯法會易搵D

入戲院睇啦仆街

想睇舊戲咁點
碟而家又息微
其實應該有啲好似netflix咁好多舊片咁平台 收錢都唔緊要 可惜netflix唔齊又會不時落架

打戲名+線上看咪得
Download都費事

google pay/apple store?

真 主要想睇番以前既戲，remastered果啲version